Het haar van het hoofd, overvloedig in het extreme, en zo lang en dik dat toen het ongedaan werd gemaakt, het viel rondom haar en onder haar uitstekende billen, zodat ze het kon schudden helemaal rondom, en volledig haar naaktheid verbergen.
Vaak en vaak heeft ze stond me toe haar op elke manier te poseren en schudde het helemaal over haar heen, en dat kan ze ook, want hoe vaak ik haar ook heb geneukt eerder was het zeker dat er nog minstens drie werden geproduceerd, één waarvan altijd op haar achterkant was, een meest favoriete manier met haar en waarvan ze verklaarde dat dit verreweg het aangenaamst was, mits de ander het diafragma was eerder goed geneukt.
Met zo'n smaak, natuurlijk haar grootste plezier was om meteen twee prikken in haar te hebben, de _ne plus ultra_ van erotische tevredenheid.
Om terug te keren naar de inspectie die ik was op het punt om te beschrijven, dat was echt de eerste in mijn volledige dispositie, want hoewel ik vaak had gelachen, het prachtige voorwerp had gevoeld en gezien, het was toen mijn passies opgewonden waren, en wanneer de bevrediging van lust alleen al vroeg mij, een gemoedstoestand in tegenstelling tot het nauwlettend observeren van natuurlijke schoonheid.
Nu was herhaalde eerbetoon aan de god van de lust afgekoeld mijn enthousiasme voor het moment, en liet me naar het perfecte genot van de zicht voor mij, met het humeur om zijn volmaakte schoonheden te inspecteren de kleinste manier.
